住公屋投訴上層倒水反而變到我錯咁

話說上面果幾層冷氣機滴水滴咗十幾年，已經滴壞咗部舊冷氣，老豆話忍下啦，住公屋係咁，有幾次想落去投訴反而比佢㩒住

到依一，兩年直頭係倒水落嚟，無論廁所、廚房、廳同房都無得避，全部都係黑黑臭臭嘅水，整污糟哂我屋企啲衫

搵樓下看更上嚟睇，佢地個樣由熱心到who cares，見到我地投訴得多都唔撚想理。有次仲屈我地係自己冷氣機漏水，但會濕係上面嘅玻璃

之前頂唔順新年佢都咁倒，打咗去1823，叫辦事處做野，的確係好咗一陣，但一排後又故態復萌。話說前兩日佢又係廳個位置倒，看更都唔太想理我，叫我自己出去望下邊家倒。到啱啱廁所又倒，打去辦事處叫佢搵人睇下，到依家都無人覆。

本身想搵區議員、屋宇署或者食環，又比我老豆阻止，鬧返我轉頭

依家日日只可以眼白白見佢倒水，看更又嫌棄、老豆又on9，搞到我就嚟痴線。請問有咩方法可以完全杜絕樓上班仆街冚家剷？

反擊神器幫到你

隔幾多層先

你可以一路用1823
每次寫好日期影埋相
然後叫佢做咗嘢要書面或電話回覆你

1823 區議員 先幫到你
最好有証據

辦事處都好尷尬 因為樓上發惡上黎 辦事處都係要死狗

d保安狗最叻就係睇唔起人

樓主頭豆唔死都無撚用

無理由無其他人投訴?
應該好多人投訴。

其實有幾家都係咁仆街。廿幾樓係將全濕嘅衫同鞋掛哂出嚟、上幾樓係冷氣機瘋狂滴水，因為我屋企部冷氣係比較大部，變相就我地食哂，反彈到自己隻窗

仲有一户（唔知幾樓）直接潑出嚟，直頭遭殃

1823 淋親就拍照存檔
公屋有扣分制嫁麻

裝部GoPro 影鳩佢

果次打1823我有咁做，因為佢係年初三同五都倒，之後反而比看更話做咩唔搵佢地，話呢啲無落薄嘅記錄 質疑我地轉頭

水槍加漂白水/屎水
發夢見過打war game用黎同朋友玩

影曬相有time stamps
send曬俾1823等佢幫你留一份record

我試過樓上半夜三更係咁揼地嘈到仆街 同啲保安投訴過好多次咁當然無撚用啦 於是晚晚係開恆冷氣吹天花板 跟住個保安拍門話有人投訴屌返我轉頭 我嬲得濟衝入廚房擸把菜刀開埋鐵閘係咁拍鳩個保安咁佢帶我上去 上到去條友又笠哂水 過咗無幾耐個垃圾保安唔知淆底定無做 人善比人欺

上面仲有一家投訴呀，其他樓層明明都受影響，但仲看客心態。我已經投訴到變神檯貓屎

公屋真係好多癡線佬

你理得個看更講咩
你之後次次1823佢地就唔敢唔做野
等樓上扣分扣到無得住

晾你老豆D衫出去

區議員啦，你係佢地既票源，應該會落力幫你既

上去傾下

你係邊種設計嘅公屋
點會滴水滴到入廁所
我最多都係整污糟掛出去嘅衫

咁廢嘅老豆竟然敢生仔

直接上門，講到明由聽日開始你唔洗瞓

傾條撚咩

啲看更擺明驚左上面條友所以先hea 鳩樓主

1823 係100%會叫保安跟進
保安一路都唔做嘢佢就會一路俾老細屌

你每次都1823就得

區議員係民建聯。上次有個鄰居，獨居八十幾歲老人家，比人點錯相話佢借錢唔還，淋佢屋企紅油，搵區議員唔受理，最後都係我屋企人幫佢抺

所以我老豆唔想搵區議員，其中一個原因都係咁

唔係睇唔起人, 係上面條友惡過樓豬一家人, 嚇到啲看更唔敢理呢單野
你睇下樓主老豆個反應就知佢地唔會惡得去邊

夜晚一有滴水就落去投訴
正常應該會拎個電筒同你照下係邊戶滴水
啲看更唔做嘢你就屌7佢
日日去屋邨辦事處搵負責你棟樓個主任投訴
我就唔信會唔嘢

1823係係既好朋友
外加震樓神器

試都唔試就放棄？ 不如早啲訓啦⋯⋯

用呢個啦 好快到佢求番你
d 垃圾保安無用嫁

多謝上面幾位巴絲打解答，開始日日1823狙擊
不過有時我唔係屋企，老母又唔識拎電話影低相。我只係得兩次嘅相

班看更狗係臨近新年先會瞓醒，特别係公屋

咩黎

我嘅震唔到廿幾樓班仆街，我住低層

*我驚

check清楚係咪真係上一層，係就買個震樓神器爽爽佢

晾你老豆出去

1823 有個特別機制，
類似會一定通知房處、該大廈主任，
然後主任一定需要同投訴者交代，以及做野（出通告、叫保安做野）。
一切都有記錄。
我懷疑投訴得多個大廈主任可能會有咩後果，
因為試過有主任暗示可以直接打電話比佢，盡量唔好透過1823。

咁就好啦，你就日日1823（手提有個1823 app），睇下點。

上樓上約佢隻抽

如果傾得掂一早就停左啦
而家佢越玩越勁就知佢有心玩野
應該搵食環投訴佢啦

之前我屋企都試過半夜有食環上門睇
因為樓下唔知邊層有人投訴
個食環續層續層咁睇係邊條仆街玩野

你老豆arm ar, 公屋好多chi9sin ga, 一陣粒刀伏你就大獲, 唔粒刀玩塞key hole你都hihi
唔好以為投訴保密呀, D hihi食蕉99%口梳爆你出泥

一定有後果啦

房署最怕就係比人投訴
日日1823 佢啦, 鬼叫啲看更hea 鳩樓主在先

同佢鬥痴線 配返把日本刀

唔係特別機制啦，係公屋case 一定射畀房署。個屋邨外判管班公司咪畀主任。
1823 最好係會幫你追數。我建議係打電話，因為你自己打篇文d 料未必夠料，但打電話佢地跟指引問足料，send 去房署易d 跟。

手提個1823 app，打幾個字，附張圖片，連電話都唔使講。

奢侈品個個都有錢買?

其實佢都驚依樣，因為有次落去投訴，個看更話xxx都有投訴呀，我心諗你咁大聲爆人大獲

我住果幢真係好撚多痴線佬，上次落街差啲比鐵通dum到個頭

搵保安無用，搵辦事署同1823啦

一撚樣 但我係居屋
樓上條撚屌落唔落雨都滴水整到啲衫濕晒
落大雨就一撚定倒水 廚房隻窗因為咁實晒開唔到
投訴左幾年都無用

日日都打1823

佢地一定要做野

私樓咪一樣要靠自己
試過有輪日日夜晚6-7點晾衫位都滴水
有一次叫管理員
耍我話做唔到野 唔肯定係咪真係你樓上

我叫佢跟住我樓上襟鐘傾傾

佢一開門(冇鐵閘)我就痴撚左線咁大嗌：
「屌你老母係咪你晾D滴水既衫出窗」
佢嚇到仆街話
「唔係呀我地冇晾衫出去呀」

我就話
「我理撚得你 而家你有水經過你到滴濕我D衫 你話唔係你，你自己同你樓上攪掂佢，唔係你唔好撚訓覺」

走果陣看更話我咁恐怖佢好難做
驚輪到我樓上投訴
我話你好似耍我咁耍走佢咪得
佢就冇聲出

第日開始就冇滴過水
對D冇公德心既人你同佢講道理冇用
好似教狗咁教咁啱
不過我全屋冷氣已經較哂向上吹 冇較返落黎了

咩年代呀,你有手機架嘛,滴水倒水時你咪拍片做紀錄.有証有據投訴先成立.

我唔會話你老豆廢 只係佢太林善

邊個區議員

我俾一個建議OP,不過係犯法嘅,真係做嘅話風險請自己承擔
上樓上淋油

怕自爆，唔講得

對啲政府狗要惡撚過佢先得

佢地啲仆街係咁犯賤

勁

樓主D水係咪會令你皮膚唔好呀

腐液傷人：旺角狂徒3擲鏹水彈傷百人最轟動

公屋係咁啦仲想點
想要好住戶好服務咪搬去私樓

我老豆直情僭建左個縫出黎 做福埋樓下
公屋D人黎睇都無乜意見
好野係樓上淋左20年都可以仲係咁淋
但近兩年無乜淋 可能已經死左(老人屋邨)

個單位全家意外死曬已經冇人住
看間日日都要比你地煩又處理唔到
又要比老細屌已經好大壓力，大家比條生路佢行下

有冇搵過係邊層樓倒水落黎

屌你老母用併音
支那仔

鑿穿個天花板啦屌同佢死過

That's why 住公屋

直接打去房署，話管理公司有問題都唔跟

我用kaiboard速成，我只係手快㩒錯

公屋滴水好似係房署自己跟番

無用架 房署會派人睇 睇完一樣話幫你唔到之類 又話再唔係你自己裝CAM影低

點解係搵保安？ 緊係搵主任 隔多排無聲氣？

搵申訴專員公署

睇呢個po都學到好多招式
好彩小弟d鄰里都唔錯

識玩
滴水會扣分

唔好話公屋啦 我住居屋 樓上都成日倒水落街
係故意咁 每日定期倒啲水落街
都捉唔到係邊家人倒

其實扣分呢招好廢 得個樣 好少真係扣

但係搵申訴專員公署一定勁過1823

之後又話因為私穩問題唔會幫你裝 要自己搞 姐係要自己查案查返邊層倒佢先做野
自己案件自己查

點解我老豆又係咁，佢地成代人咩事😨

可能你層公屋身有屎你老豆驚比人查，你都係小心d好

你老豆應該係個啲老婆同個女係面前俾人屌閪
佢問人要唔要套個啲

公屋仔有得住算好啦仲咁多野嘈

膠水槍擠入門鎖
神器

寫個email去比房署署長(政府電話簿會check到署長email)
比埋1823，但唔好打電話，都係要email
比左一兩次之後，一定冇用架啦
之後就連埋你嘅去信同房署回信比申訴專員

玩左十幾年而家先反擊
樓豬都係任人淋算啦

公屋既看更多數都係想多一事不如少一事，
我棟樓之前幫人將個三枝香換晒做曬衫架，
跟住樓上有人無換到，仲係度又淋花又扔衛生巾，
投訴左幾次，樓下保安都唔肯處理，剩係叫我地唔好用個曬衫架就算

啲食蕉有權扣分咩，有權出警告信咩
講到自己咁撚巴閉
抄埋佢名投訴埋佢都得呀

搵看更冇用，佢地都冇權
佢最多都係上去拍門叫佢唔好咁做
要直接搵房署
雖然都好少會扣分

買d顏料入落膠袋向上拋
你d衫係邊度晾就係邊度拋 拋返入佢屋
不過收晒d衫先好咁做 廢事你撻Q搞親自己

同樓主完全調翻轉
住頂樓 俾樓下投訴冷氣機滴水 先唔講個天井係冇得晾衫唔俾人行冇影響力嘅垃圾位嚟
已經換過部新冷氣
換完下面仲投訴話要出律師信
我老母熱到咩咁都費時開冷氣怕麻煩
俾我屌到飛天

其實香港住咁密緊有呢啲問題 雙方合理解決咪得 係最怕啲仆街鄰居無理取鬧

租屋撚想呢幾日上去嘈
樓上成日掉d垃圾浪撚晒響我部冷氣機頂
每晚夜媽媽就淋水
如果裝cam有冇介紹邊隻
一搵到邊間一撚定報仇發夢果陣

去到呢步我老母就懶搞呢，明明佢最多時間係屋企

用你老豆床單

走上去佢門口柯尿﹐倒餸汁﹐屎水。

整個冷氣機去水位咪得

公屋而家吹大雞趕人走 , 扣分易左好多喎

嗰時冇點研究 諗住唉算嘞部嘢咁舊可能真係有問題費時煩買過部新算 點知買完仲投訴

新機最多滴少啲 , 唔可能完全唔滴

個個都🐢縮 佢個代係咁！比人屌就馬後炮咩以和為貴，屌到你塊臉都唔反抗

之後就申訴專員工處

由佢啦

你哋一個願打一個願挨都十幾年啦

由細細個畀人淋到大 都叫做童年回憶嚟嘅

但你真係有滴咩？

唔係通常廢嘅唔識諗先會生仔

其實舊冷氣望咗好耐都唔覺有 仲要我睇極都唔明就算滴佢會滴到樓下啲咩嘢 換冷氣已經做多咗

唔好玩啦d 垃圾屋上晒報都無事啦

新冷機有冇滴 有你會知架

父幹狗收撚皮啦,屌你老母,人權嚟架

冷氣機滴水唔係犯法架咩

1823搵房署跟
每星期追一次
半年都搞唔掂將case refer去申訴專員公署

總之新舊我都係一 滴 都 見 唔 撚 到
唔係點會咁燥

根本係下面滴又唔知邊層就求其屈最頂嗰家

啲看更廢架

你打1823 或直接揾食環投訴啦，房署最怕投訴，你投訴房署一定會做野

利申：做公屋物管

公屋就黎去到五千喇

ombudsman

住公屋嘅話扮痴線佬係幾有效

會唔會係係再上一層滴?

為咗趕走班仆街
畀啲耐性教你老母影相拍片

換咗新機唔等於無滴喎
咁事實上係咪有滴先

咁投訴返個看更老屈

屌你老母裝個cam有證據，先講啦。

有次冬天個時我樓上滴水但樓下個死傻閪大叫我間屋話：「開乜撚冷氣呀滴水呀」十幾度我開你老母冷氣呀？

仲有幾次係落雨都可以話我倒水，睇天氣預報啦屌你老母

頂樓重有再上一層

1823 and email cc 房署 申訴專員 蘋果

看更唔做野投訴埋個看更

公屋

on9 咁樣畀看更大番轉頭都有

睇下呢單新聞
都係事主嬲嬲地自己裝天眼CAP 晒兇手差人先肯做野
所以你都係買幾隻CAM 影住上邊淋你跟住去投訴啦
port 到佢連屋都無得住!

唔少老派人覺得搵屋村主任直接D
再慢慢同座頭socal 得啖笑

唔洗你老母搞架
出email之嘛
聯絡人留返你自己嘅contact
根本唔會搞到你老母
最多到時房署可能會放實體信去你屋企信循

就係唔好經食蕉，直接1823, 萬事留底存檔

1823，再冇改善就申訴專員

發大發大

巴打
認真問冷氣吹上上層有乜效果?

我樓上又係冚家鏟
成日係屋企啪啪啪
保安投訴過四五次
報過一次警都無用(差佬上到黎咁啱無聲，同埋你知香港警察做野幾落力啦)
連震樓神器都用埋
打開窗屌過幾次先收斂啲

屍臭 藏屍

看更都係呃飯食，本身住埋同一棟都唔奇

開窗屌已經夠喇
搵D佢會軟既黎講/播

例如
肥姐既笑聲
BB既喊聲
大肚婆生仔既慘叫聲
三姑六婆既討論聲

因為樓上地板俾你吹凍左
會出晒水

點解你會對公屋保安有期望?

公屋範圍唔關食環事

1823

thank 巴打
今晚返去再有聲就試下先
但係分體式吹唔吹到

保安收到投訴 會帶埋塊鏡上單位⋯
照下究竟係邊個單位滴水⋯

會唔會難D

唱大大力佢聽喇 最後個音記得走走地 包軟

條仆街真係好賴皮
我已經用吵架神器
播啲最嘈既聲
條契弟夠鐘投訴返我
我咪同看更講我特撚登整啲聲佢聽既

但條友真係好忍得
吵架神器最後嘈到我自己都頂唔順

1823係做到野 不過你要夠恆心keep住投訴同跟進

你唔好認自己先。費事比人投訴返轉頭。
半夜播敲打聲叫對方起身。每半個鐘敲一次。之後等對方落來講數。

建議樓主平平地買部CAM影住樓上, 有片有證據打去1823, 話咁快幫你搞掂

我有個燥狂阿叔同事
後生行古惑
本身話幫我去佢屋企門口淋屎水

最近遇上個真痴線.又斬又放火就仆街.

正解，對無公德心嘅人以暴易暴就係最有效

熱溶膠幫到你 佢屋企有鐵閘架可？

深夜水炮，我成日咁做，鬥報復囉

十幾年前試過比人投訴,
話我半夜屋企開重型機器,嘈到佢瞓唔倒。
1個星期平均投訴我2,3次,次次都半夜2,3點,又報晒警咁。

第1次警察上到來,睇過晒冇野嘈。
佢地都話,佢地其實企係門口聽左好耐都冇聲。
不過係街望上我單位,見倒開左燈同有人影行過,見有人未瞓先上來
佢地都話有人投訴,所以局住要上來。

本身我老豆10點要瞓,所以幾次之後,同果幾個差佬都熟左,我直頭留左我電話比佢,叫佢下次打比我,費事嘈住我老豆瞓

房署果邊都係咁收到佢投訴我,個主任都上來了解過好多次,又係收到投訴局住要上來做下樣咁。次次上來都係變左吹水傾計。

後尾熟左之後,佢爆響口,原來樓下投訴左一排之後,同房署果邊講,話投訴極都冇改善,所以要申請調遷,但個主任答左佢,話冇咁既機制,就算會調都係調走比人投訴果個

之後我冇再收過投訴了

反擊方法好簡單
屌柒佢
咩撚野態度
你做保安架咋大佬
收左投拆唔駛做呀
屌你老母臨近農歷新年就笑笑口咁款
其他日子塊面仲黑過你老母塊西
咁唔想撈咪走囉dllm
日日咁樣轟炸佢我唔信佢唔做野
利申:個保安咁既款我真係會講得出

點解咁多負評

你老豆唔係on9,係身有屎，一定有唔少隱形資產，驚搞大件事查到，所以係你自己on9

長期畀人冷氣機滴水

見到有巴打話1823 app得

我頭先即刻拍片send咗個case過去

多謝咁多位回覆，我會搵1823投訴，都教埋我老母拍片影相

至於我老豆方面，佢唔係廢同淋善，係因為看更同區議員無用佢先廢事再搞

同埋點解容忍咗十幾年依家先爆，之前係持續慢慢滴，用咗野索水都ok。但依一、兩年係倒水咁款，應該係新搬嚟嘅仆街搞事

同埋我都無忍到個看更，屈我個看更我已經上次向辦事處講咗情況，佢已經唔係到
但解決咗個人而無解決個問題

如果主任hea你 連通告都無貼既話
可以試下搵副經理/經理⋯
佢地知你熟流程 一定驚驚地⋯

看更作用係開門咋嘛

我隔離屋有個on9仔放啲j圖入黎我間屋又閂我水喉制，媽子嬲嬲地報警，不過個廢警就話無得搞，叫我地上cam，之後就無事啦！
不過後黎中秋有入未熄哂就落垃圾桶，搞到鬼死咁大火，燒到埋黎我地屋企，嚇到我地報999，不過我就同媽子講，話今次係有人放火，消防上黎之後我就不斷話有疑點，最後搞到有CID上黎同全層錄口供，最後發現係有人未整熄哂啲火就放垃圾桶，然後就拎到警方既嘉許信啦，多謝佢及时報警

順手教埋老豆影相拍片啦
佢哋唔知有1823
如果佢哋記性好又肯學嘅
幫佢哋裝埋個app
同埋開個手機note記低份template
一有倒水就即刻copy and paste去1823 app投訴

中国嗰啲叫公安
唔好諗住用警方呢個詞語就扮到香港人
殘體撚
block撚咗你

可以開大d 溫差大就會出水 自損800傷佢3000

巴打屋企

十幾年你都忍到
忍埋佢啦廢鳩

叻。樓主真係好似佢老豆咁廢鳩

影好曬證據
直接send俾房署總部

影晒相，直接email俾房署，另cc俾間管理公司，放心，你send完，間管理公司會好快做野

倒水定滴水
老豆禁住你係因為你真係on9
定其實係佢倒？

以前係滴水，依家係倒落嚟
我老豆點會無拿拿倒水，即使佢倒我屋企個窗都唔會濕啦

老豆走上去倒
如果唔係你老豆都幾on9
洗鳩理佢？

都話佢覺得人地廢所以阻止
我依家唔理佢啦，會持續1823投訴（之前都投過一次）

隊你老豆個頭出去飲下d 水睇下佢係咪重咁大愛先啦

借問聲冷氣較向上吹對上層有咩作用？

你老豆喱隻係最撚廢個隻
覺得人地廢但又乜都唔做
SHARE 個POST 比你老豆睇啦
屌你老豆

投訴到d保安冇左份工啦
之後換新保安個陣記得問下佢舊個個去左邊
係咪比人1823多所以冇得做

包保以後唔撚敢hea

呢個真

on9仔……

block 啦，我一啲都唔care您做乜，捉錯字，反入去青山啦傻厹

屌您老味，晨早流流見埋哂您依啲引戰L，睇到都反胃

信制度你一世都做唔到野

咁就由鳩佢，都唔係你照開

唔怪得住公屋啦 你老豆咁撚廢

搵個籃球掉天花板

啱呀 最後無視佢 跟著就冇聲氣嚕

公屋如果係房署盤都好d（未成立法團）
1823落case一定有用
最好個個禮拜打返去問進度
同埋食環房署一定會跟
但最好你自己裝個cam睇
因為佢地黎你屋苑睇都係拎個望遠鏡鳩望鳩估
（管理處都係咁做）

如果公屋居屋私樓買左就麻煩
最大可以玩到佢釘契
但自住你就吹佢唔漲lu

以前做物管主任咩鳩投訴都見過
未前景同日日比人屌就轉左行